Smartone開新number 大專生請出手

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、👨🏻‍🎓大專生👩🏻‍🎓、出機、續約及家居寬頻，查詢可以直接聯絡我😉
新鴻基及指定企業員工家庭優惠送高達$3000手機禮券或Samsung A8s(價正$3298）一部！歡迎查詢，以下聯絡方法：Tel - 60136162
WhatsApp-
Telegram-

點解Smartone 大專生plan得21mb